大家開左邊支香檳/汽酒？

我先
香檳開左哩支，Champagne Diebolt-Vallois 2008 - Blanc De Blancs

加一支意大利 Prosecco - Santi Valdobbiadene Prosecco Superiore DOCG Extra Dry

無酒汽水當酒

氣氛嘅野，最緊要有汽

Watsons soda water一罐
無champagne

可樂加萬樂珠爆過你

氣氛嘅野最緊要分享，希望黑曱都可以分享肺炎

開咩香檳 隻狗又未死 屋企人又陰性 香港仔個隻又陰性

大酒王者
00之後d O1,不了

檳就無啦
平Bur就有枝

成班傻閪打飛機最叻

幾隻狗染已經開三支靚嘢，遲下有排你開

30000個開DRC vertical
應該係

巴打應該要開幾箱Romanée conti

opus one 有咩酒評

send上微博 香港警察的病post 等佢哋評價一番